尖沙咀的建議

(代朋友貼文)

一點建議
明天TST遊行，黑警一定希望盡早起衝突，或出現破壞，而馬上開槍拉人，有鬼混入搞事必然
有經驗者，宜在龍頭或較前位置，控制路線，及防止有人搞事
現在只待黑警及暴政所有謊言穿崩，千萬不能讓手足再送頭
#非捉鬼 #相信很多人都有足夠智慧分析利害
因非非連登用家，影響力有限
其實還有一點路線上意見，
上星期由TST行去深水埗，已證明是無可能行完的，也無必要，因為路線一早定左，黑警必有佈防，太子及旺角警署是沒有可能安全通過的，尖咀警署也有高位開槍的可能性，增加勇武出事風險，而開戰只會迫走加入的和理非
柳某覺得，只要多人，留在星光大道，以及廣東道，已經相當夠爆讓傳媒報導，此兩點是所有國際遊客必到之處，大條道理與平民一起行街，若黑警開戰則是主動破壞旅遊業，蒙上打擊消費之罪
#這是一點個人想法
#參考

推

前線手足同我入黎